大學校長點解唔好似德望校長咁，宣佈停課兩日

如題

有晒理由停學

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

Poly 停咗2日

停左其實

停咗啦